大家樂打手入一入黎

藍店大家樂（341）溢利急跌87.1%

你地點做野???
仲唔快D開Post吹奏大家樂

如果我上年大家樂會員積分，仲有餘額去換優惠券
咁用唔用埋佢好？

用 咁佢都冇實錢進帳

用啦，只要唔洗錢攞到返嚟，都可以用
最好由藍店換現金券幫襯其他藍店
不過如果要消費先可以換就算數

同意

講起張starbuck仲有幾廿蚊要用

好彩我係大快活打手

佢個抗疫餐勁撚抵
100蚊3餸有糖水有飯
賣一份蝕一份

大家樂班打手好廢 反而熱血公民班打手幾勁

讚自己癲

都讚埋你啦